941爆升之迷 !?

諗咁耐先答
有咩居心....

財演大話講得太多，要諗下之前講過咩大話。

今日回返哂，大師自己都唔買

咁都叫爆升
你睇返佢咩價位落黎

起碼好過一直叫人買788